獨裁國家最撚大缺點就係：對最撚大粒果個斬首, 就成個政府HANG機

因為最撚大粒果個一直都係負責落order果個
只要最撚大粒果個一死，下面所有部門就會ＨＡＮＧ撚晒機
直到有第２條友上任為止

睇過銀英未？奥貝斯坦主導無第二交椅論，令帝國忠心只能向皇帝一人，而皇帝無接班人之前，就成為帝國最大既死穴。皇帝一死，旗下各派勢力只會成為内亂內鬥

你肯定？

南美洲d國家
一派上又俾人打落黎 另一派又打落黎 無限loop
但有樣野不變
就係keep住獨裁

最大嗰粒叫Xi

唔會 有軍權嘅將軍會接手

Sorry 我用普通話拼音打字的，想講嗰粒叫屎，大家唔好誤會

軍隊會睇你地狗咬狗，最後效忠勝方
咁先最大利益同低風險

歷史上大把大粒死咗就內鬥
贏左就斬草除根
會亂一排之後就行返舊路
除非做到五五波或者三分
咁就有排打啦

駁咩 我報咗警

而家嘅獨裁係一個party獨裁
就算個頭冇左自然有第二第三把膠椅補上